［轉台］新手求plan

依家用緊中國移動$96plan 打電話去佢話可以108 有5gb+無限 4g plan 21m/s 我有d興趣
我自己本身係用緊老豆個名 想轉自己個名應該點轉？
其他巴打有冇plan介紹？

自推

係咪全部數據用完後會無限 但限速？

咩台？